鼓勵全港九新界教育人員歧視黑警啲仔女

做教育嘅，除左咁我諗唔到其他方法報仇。

玩針對
郁啲就爆鬧
奚落佢地老豆老母做差佬
唔俾佢地參加交流團
因果業報呀你老母！

一齊集思廣益